長實102.8億奪啟德住宅地

班連登仔話長實撤資香港，而家繼續買地

起好使唔使25k一呎

李澤鉅？

Push